13歲女5月4度激戰3男 鷹眼媽靠房內一瓶礦泉水揪出真相

2018年12月間，一名13歲少女「小蓮」透過talk匿名隨機聊天交友軟體，認識暱稱「星空」的黃姓男子，並在數日後和黃男到摩鐵嘿咻，少女母親事後在女兒臥室發現一瓶摩鐵礦泉水，驚覺有異，追問之下才知道少女不只和黃男發生性行為，還另和邱姓男子、賴姓男子發生性行為，在短短5個月內嘿咻4次，怒報案對3男提告。台中高分院審理後，認定邱男與少女2度嘿咻、猥褻一次，依與未成年人性交罪，判他7月、猥褻部分判3月；賴男則被依與未成年人性交罪判6月，3度猥褻少女遭判10月；另黃男也被依與未成年人性交判5月徒刑。可上訴。

判決指出，APP暱稱「秋田羊」的邱男，於2018年7月間，透過talk匿名隨機聊天交友軟體認識13歲的少女小蓮，同月間帶她到附近公園對她上下其手，還騎機車載她到旅館發生2次性行為。

同年8月間，APP暱稱「嗡嗡嗡」的賴姓男子也透過talk匿名隨機聊天交友軟體認識小蓮，賴男開車載少女到台中市龍井交流道附近某處空地，猥褻少女得逞；又2度載少女至摩鐵泡澡，對她上下其手；同年10月間，又在摩鐵與少女發生性行為1次。

2018年12月間，APP暱稱「星空」的黃男透過talk匿名隨機聊天交友軟體認識小蓮，同月9日下午，他駕車載少女至摩鐵，在未違反少女的意願下，與少女發生性關係。由於小蓮完事後隨手帶走摩鐵礦泉水，放在家中房內，被母親發現，經追問後驚覺女兒短短5個月內和3男發生性行為，報警處理。

少女出庭時，坦承和3男嘿咻，或讓他們摸胸部或下體，3男也坦承，知道少女未成年還和她嘿咻。台中高分院合議審酌邱男、賴男、黃男均無前科，認為3男為滿足個人性慾，既知少女心智發育未臻成熟健全，對於性行為缺乏完全自主判斷能力，卻未克制情慾而與未成年少女發生性關係，予以判刑。(鄧玉瑩／台中報導)

在未違反少女的意願下，與少女發生性關係。

香港都大把啦

隻豬

佢老母去得爆房多先認到支水

台灣真係可以日日有依d新聞

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

上得新聞既 只係冰山一角
台灣果然係福地

天下太平咪好囉，唔通要似香港日日都聽d on9法官判刑咩？遲下藏有牙籤都話告暴動罪！

肯定緊到核爆

同一諗法

seed 呢

Sad but true 口罩咩色都要管

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

だから、それで、台灣の部門は本當に両方の場所を完全に踏みにじって生きる雌犬です、それは人間の脳を香港の外のシナと呼ばれる一種の嘲笑のチュズオの引用ポイントに置きます、部門はライブのセックス、セックス、セックス、浮気、不正行為、妻や夫とのセックス、近親相姦、レイプ、レイプ、死體のコレクション、時間があればすぐに、義理の姉妹、いとこ/いとこ、ガールフレンド/妻の姉妹、または友人、女の子、または友人を見つけることができます精神障害者の娘であり孫娘であるサン、上司の女性秘書、醫師の女性患者、そして盜まれた女性のクライアントは、處女の店員にギャングと口頭でセックスするように頼みました。教師は彼女の學生と、そして再び學生とセックスしたいと思っていました。大きなミスを考えてみてください。一番好きな果物とセックスしたときに寫真を撮りたい場合は、將來別れるのに便利で、次回までにたくさんの別れをしなければなりません。すぐに前に出て、また戀をしたので、內向きに撃てないかと聞いてみたら、台灣の女の子が首を橫に振ってノーと言ったのですが、結局はまだまだショットがいっぱいだったので、本當にフォーニックです。

佢老母都係做雞外送茶先知

佢點知的

老公：老婆！你點知樽水係摩鐵？
老婆：............

有機會變成另一單新聞....

係咪新北市

摩鐵礦泉水~~~~

去完扑野切忌貪小便宜拎走枝水啊

利車: 會拎

利申~...興奮到字都打錯

만 种种 种种 말말말 사를 수수 수수 수수 아침 부부부 부부부부부,,,,,,, Shi 스, Shi, 강간, 몸, Shibody의 수집이 경우 이의 사촌 / 사촌 있습니다 니아의 달콤한 다시 타르타르 의사 师医 师医 师医 스승의 클라이언트 클라이언트 클라이언트 클라이언트 ..... ab ab ab ab ab ab ab ab 테테 .Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album Album. 눈눈 ........ 베이 베이 베이 여자 여자 만 여자 여자 여자 여자 만 만 여자 여자 만 만 여자 여자 만 여자 여자 여자 여자 여자 여자 여자 여자 정말입니다.

因此，台灣人真的是一個完全在兩個地方踐踏的女性，它使人的大腦處於香港性生活，性，性，外遇，欺詐，欺詐，妻子和丈夫的部門之外的一種嘲笑楚佐點。性，亂倫，強姦，強姦，死體集合，如果有時間，您可以立即找到find子堂兄/堂兄女友/妻子的姐姐或朋友，女人或朋友。女病人以及被盜或女顧客要求女傭的職員與組織進行口交。老師認為她想和她的學校發生性關係。想到一個大錯誤。如果您想在與自己喜歡的水果發生性關係時拍照，將來可以很方便地分手，並且下次必須做很多分離。我來到我的面前，問我是否可以再次愛上它，所以不能朝內線方向進攻。有人告訴我，大和區的一個女人應該水平搖搖脖子，但最後仍然充滿了鏡頭，所以真的很發聲。

啲法官唔係戇鳩，嗰啲係紅官黑官，全部都係共產黨嘅一部分，作惡多端

lm

link ?

緊致

垃圾台狗

呢方面11哥最有經驗

摩鐵
摩鐵摩鐵摩鐵
摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵
摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵

摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵

到底摩鐵design出黎既原意係做咩
我都已經唔撚知
有無車都係去摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵摩鐵

湯大狀：

可能根本係自己爆房撞到
不過當時唔方便當面講

翻都屋企求其搵件證物爆大鑊

聽日 ⋯

鷹眼夫靠房內一瓶礦泉水揪出真相

台中加一分

新北市？
阿女有需要

台灣最美的風景是人

睇標題已經知道係台灣

點解個老母認得枝水係個到拎既

點解可以坐咁小

諗深一層
多依d新聞代表社會太平

台灣真係性地

台仔真係幸福賓周

屌一個就話可能強奸啫，咁多個，擺明自願啦，未成年又點撚樣，依家嘅成熟程度已經唔係用年齡嚟劃分啦

ดังนั้นเอมี่กรมไต้หวันจึงเป็นคนเลวจริงๆที่ต้องใช้ชีวิตด้วยการเหยียบย่ำทั้งสองแห่งทำให้ทั้งสมองของมนุษย์กลายเป็นจุดท่อง Chuzuo เยาะเย้ยที่เรียกว่าชินะนอกฮ่องกงในกรมท่องไลฟ์สดเซ็กส์เรื่องเพศเรื่องโกง การมีเพศสัมพันธ์กับภรรยาหรือสามีการร่วมประเวณีระหว่างพี่น้องการข่มขืนการข่มขืนการเก็บศพทันทีที่คุณมีเวลาคุณจะพบว่าตัวเองเป็นพี่สะใภ้ลูกพี่ลูกน้อง / ลูกพี่ลูกน้องพี่สาวของแฟน / ภรรยาหรือเพื่อนผู้หญิงหรือเพื่อน ซันลูกสาวพิการทางสมองหลานสาวที่พิการทางสมองของผู้ศรัทธาที่พิการทางสมองเลขานุการหญิงของเจ้านายคนไข้หญิงของแพทย์และลูกค้าหญิงที่ถูกขโมยจึงขอให้เสมียนบริสุทธิ์มีออรัลเซ็กส์กับแก๊งของเขาครูต้องการมีเพศสัมพันธ์กับนักเรียนและนักเรียนอีกครั้ง คิดถึงสิ่งที่พลาดครั้งใหญ่และหากคุณต้องการถ่ายภาพตอนที่คุณมีเซ็กส์กับผลไม้ที่ชอบที่สุดมันจะสะดวกสำหรับคุณที่จะเลิกกันในอนาคตและต้องทำการเลิกกันก่อนครั้งต่อไป ฉันรีบวิ่งไปที่ด้านหน้าทันทีและสร้างความรักอีกครั้งฉันถามเธอว่าเธอสามารถยิงเข้าไปข้างในได้ไหมสาวไต้หวันส่ายหัวและตอบว่าไม่ แต่เธอก็ยังเต็มไปด้วยช็อตสุดท้ายดังนั้นที่นี่จึงเป็นสถานที่สำหรับคนผิดเพศจริงๆ

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

佢老母都有經驗

五個月四次連燈仔已經屌條女性冷感

Deshalb hat jemand gesagt, Taiwan sei wirklich ein Ort voller Hündinnen und Rüden. Zusätzlich zu der Idee, wie höhnisch Hongkong ist, wenn man es Chi-na nennt, hat das gesamte Gehirn, das die Menschen an diesem Ort haben, nichts mehr im Inneren als die Gedanken an Paarung, Sex, Liebe machen, Affäre, Verrat, Sex mit Ehefrauen und Ehemänner der anderen, Inzest, Vergewaltigung, Rohypnol und Aufheben von Leichen.
Sobald sie Freizeit hatten, würden sie herausfinden, wie sie die Frau / Cousine ihres älteren Bruders, die beste Freundin / Frau oder die Tochter eines Freundes, die Enkelin eines Freundes, die geistig behinderte Tochter eines geistig behinderten Gläubigen und die geistig behinderte Enkelin ficken können. Es würde sogar eine Sekretärin geben, die vom Chef gefickt wird, der Arzt, der eine Patientin fickt, die Käuferinnen, die Dinge stehlen, die aktiv nach Sex vom männlichen Personal fragen und ihm einen Blowjob geben.
Die Lehrer würden Sex mit ihren Schülern haben, während die Schüler planen, den Miss mit großen Titten zu ficken.
Oder sie filmen am liebsten Videos, wenn sie Sex haben, weil sie dem Ex leicht drohen, nach Beendigung der Beziehung noch mehrmals Trennungssex zu haben.
Das taiwanesische Mädchen gewöhnt sich daran, nach einem kleinen Streit mit ihrem Freund auf der Schulter seines Ex zu weinen und wird dann beim Murren gefickt.
Der Ex fragt sie, ob er drinnen abspritzen könne, das taiwanische Mädchen schüttelt den Kopf und sagt nein, wird aber irgendwann immer noch voll mit Sperma.
Daher ist es ein sehr obsense Ort.

真 疫情又唔影響 係窮少少 但應該過十年靠半導體高速發展

男人天堂
香港=女人天堂 男人地獄

台妹淫到

駁唔刀

摩鐵睇到我，雖然台灣新聞
佢老母一定成日去

所以咪話.....

女既就諗點俾人屌
男既就諗點去屌人
福地呀

正呀，一齊happy，win win

女性地位越低既地方性犯罪越多，我唔係講緊台灣女性地位低，係香港女性地位響亞洲黎講特別高姐

俾條淫西害死

三個都同五堅情其中三個同姓，又會咁啱

唔怪得連登仔咁想移民台灣

最後還是射滿滿

仲要所謂嘅窮淨係體現係買入口嘢嘅時候，台灣人買返本土嘢嘅時候購買力好強。台灣嘅GNI per capita at PPP係全世界都名列前茅

好窄

真咩 講緊前排嗰隻狗？

tw no. 1

G